https://web.archive.org/web/20020614090140/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=34

### [680] みんみん  2001.07.12 THU 13:07:28　
	
こんにちわ、みんみんです。
＞甘糸内豆さん
納豆・・・すごいツボに入ってしまいました。ナイスタイミングな書き込みでしたね。

こちらのＢＢＳですが、ＢＢＳという形を取ったのだからあらゆる書き込みにも覚悟が必要でしょう。
不利な書き込みを排除するなら、投稿形式で後でＵＰすればいいわけだし。
瞬間でも削除書き込みを見てしまった人もいるでしょう。
跡だけ残って「何が書いてあったんだろう」と考えを巡らす人もいるでしょう。
論争のきっかけにもなるし。
このＢＢＳのシステムでは、削除しても跡は残ってしまうんですかね。
全部削除して何事もなかったようにしてはどうですか？＞管理人さん。
今までのは無理かもしれないけど、今後って事で。

你好，我是みんみん。
＞甘糸内豆さん  
纳豆……不小心掉进了坑里。写得真好。

这里是BBS，因为采取了BBS的形式，所以对所有的跟帖都要有心理准备。
如果要排除不利的留言，以投稿的形式之后再上传就可以了。
也有人在瞬间看到了删除的帖子。
也有人只留下痕迹就开始思考“写了什么”。
也会成为争论的契机。
在这个BBS的系统中，即使删除也会留下痕迹吧。
全部删除，若无其事怎么样?＞管理员先生。
以前的可能不行，但我是指将来。

### [679] 前川  2001.07.12 THU 12:54:46　
	
関東はこのまま梅雨明けするそうで・・・。
空梅雨でしたねぇ～暑い！

”ＣＨ”と”ＡＨ”は別の作品でありＡＨは続編ではないと考えていらっしゃる方も多いそうですね。
確かに、ＡＨで香サンが亡くなったことを知って、本当に悲しくていつか北条先生が”ＣＨの続編の構想は随分違うものになっていてファンの期待を裏切るかもしれない”と・・・そんな意味のことをおっしゃていましたが、（ああこのことだったか・・・）と思いました。
確かに香サンの死はＣＨの世界とＡＨの世界を別な空間に仕上げいるような気がします。
香サンのいないＣＨはやはりまだ私のどこかでは有り得ないと感じるところもあります。
今週で、ＧＨの中にはっきりと香サンの意志が見えた時は恐かったですね・・・なんとなく。
香サンの未練を感じました。
毎週、ドキドキさせられる展開が続きますが、もちろん私もＡＨは大好きです。

据说关东就这样出梅了…。
是空梅雨啊~热!

很多人认为“CH”和“AH”是不同的作品，AH不是续集。
确实，在AH知道了香小姐去世的事，真的很悲伤北条老师说“CH的续篇的构想变成了很不同的东西，可能会辜负粉丝的期待”···(啊，原来是这样啊···)我想这就是他的意思。
香小姐的死确实让CH的世界和AH的世界完成了不同的空间。
没有香小姐的CH在我的某个地方还是有觉得不可能的地方。
这周，总觉得在GH的身上清楚地看到香小姐的意志的时候很害怕呢···。
我感受到了香小姐的不舍。
每周都有让人心跳加速的故事发生，当然我也很喜欢AH。


### [678] 訪問者  2001.07.12 THU 12:50:19　
	
　『気分が悪くなるから、否定的な意見を書き込むな』という意見について

　人間の感情や好みなどは、千差万別です。もちろん上記のような見解の方もいらっしゃるでしょう。
　しかし、そもそも『気分』とは何を指しているのか。『気分が悪い』というのはどういう状況なのか。抽象的な『感情』というものを持ち出すならば、感情のあり方についての定義から始めなくてはなりません。でも、それは大変な作業なので、とりあえず下記のＡとＢを比べてみてください。

Ａ「私はＡＨが大好きです。大好きな作品の否定的な意見を読むと、悲しい気持ちになります」
Ｂ「私はＡＨが大嫌いです。大嫌いな作品の肯定的な意見を読むと、悲しい気持ちになります」

　どうでしょうか。感情の動きはほとんど一緒に見えますよね。方向がマイナスかプラスか、だけしか違いません。

　片方の意見を持っている人が、もう片方の意見を『不快だ』と否定するのは、非常に自己中心的な行動です。自分の意見が絶対的なものだと勘違いしているから、そういった思考が生まれてしまうのです。
　否定派も肯定派も、自分とは逆の思考をトレースしてください。自分は大好きなものが、他人は大嫌いかもしれないという可能性を、少し考えてみてください。現実と違う世界に対して、想像力を持っている皆さんなら、自分を自分以外の人間だと考えることは容易なはずですから。


　公式掲示板での発言が削除されたことについて

　まず、北条司氏は商業漫画家です。作品を売ることによって日々の糧を得ています。商業漫画家として、自分の漫画を売るために公式サイトをオープンさせたのだから、漫画の売上が減るような否定的な書き込みを削除することは当然といえるでしょう。
　しかし、公式サイトに読者が（ある程度）自由に書き込める掲示板を設置したということは、『清濁合わせた意見を取り入れ、さらに商業的な漫画を売る』という姿勢の現れとも取れます。
　果たして、このサイトの運営方針はどちらなのでしょう？　運営方針が明確にならない限り、こういった論争には決着がつかないと思うのですが。

　北条司氏及び管理人氏には、全ての人間が理解できるような明確な意思表示を求めます。

关于‘因为会心情不好，所以不要写否定的意见’这样的意见

人的感情和喜好是千差万别的。当然，也有持上述见解的人。
但是，“心情”究竟指的是什么呢?“不舒服”是什么状况?如果要提出抽象的“感情”，就必须从对感情的定义开始。但是，这是很困难的工作，所以请先比较一下下面的A和B。

A:“我最喜欢AH了。当我读到我最喜欢的作品的否定意见时，我的心情会变得悲伤。”  
B:“我最讨厌AH了。读到我最讨厌的作品的肯定性意见时，心情会变得悲伤。”  

怎么样?感情的变化看起来几乎是一样的。只是方向是负的还是正的而已。

持有一方意见的人，认为另一方的意见“令人不快”而加以否定，这是非常以自我为中心的行为。因为错误地认为自己的意见是绝对的，所以才会产生这样的思考。
无论是否定派还是肯定派，都请追溯与自己相反的思考方式。请稍微思考一下，自己很喜欢的东西，别人却很讨厌的可能性。对于与现实不同的世界，拥有想象力的各位，应该很容易把自己当成自己以外的人。

关于在官方论坛的发言被删除的事

首先，北条司是一位商业漫画家。通过出售作品来获取日常生活的食粮。作为商业漫画家，为了卖自己的漫画而开设了官方网站，所以，删除会导致漫画销量减少的负面评论也是理所当然的。
但是，在官方网站设置读者(某种程度上)可以自由写的公告栏的事，也可以理解为表现“吸纳正反两方面的意见，卖更加商业性的漫画”的姿态。
那么，这个网站的运营方针到底是什么呢?在运营方针没有明确之前，我想这样的争论是不会有结果的。

要求北条司先生以及管理人先生，以所有人都能理解的方式明确地表示意思。

### [677] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ  2001.07.12 THU 12:03:39　
	
　連載が始まったばかりの頃、「これなら復活しない方がよかった」というようなかきこみをあちこちで見て、そのせいでＡ・Ｈが打ち切りになったらどうしよう、とか思って、「なんで好きになれないの！？」みたいなことをわたしは、きつい口調で書いてしまったりしてました。今は、すごく反省してるけど・・・傷ついてる人をさらに傷つけるようなことをしてしまって。だって、１０年近くずっと待ってて、やっと逢えたのに、こんなことで打ち切られたらもう本当に二度と逢えないかもしれない、なんて思っちゃったから・・・。それだけ心の余裕がなかったんでしょうね、わたしにも。ほんとうに、ごめんなさい。いつかは、Ａ・Ｈを好きになってくれたらそりゃあ嬉しいけど、無理して好きにならなくても・・・今は、そう思ってます。
　　誰が何と言おうとＡ・Ｈは嫌！　という人がいるのと同じように、わたしは誰が何と言おうとＡ・Ｈという作品が大好きです！！　こんな気持ちまで遠慮しなきゃならないようになったら、つらいな・・・そうは、ならないよね。

连载刚开始的时候，到处都能看到“早知道这样就不要复活了”这样的留言，心想要是因此A·H被中止了怎么办，“为什么不能喜欢上呢? !”我用严厉的语气写了这样的事情。现在，虽然非常反省···做了让受伤的人更加受伤的事。因为我想，一直等了将近10年，好不容易见面了，如果因为这样的事情中断的话，可能真的就再也见不到面了。我也没有那么从容吧。真的，对不起。总有一天，如果能喜欢上A·H的话我会很高兴的，不过，勉强不喜欢也没关系···现在，是这么想的。
我不喜欢A/H，不管别人怎么说！我都不喜欢! !如果连这种心情都要顾虑的话，那就太痛苦了……那样的话，就不会了吧。

### [676] ＴＡＫ(明日からテスト）   2001.07.12 THU 11:59:49　
	
今日こそはテスト勉強しなくては！まぁ、無理だね。

＞ツバサ様
はじめまして。「ＧＨがＣＨのメンバーに囲まれて変わっていく」それいいっす。共感です。確かにＧＨが完全に溶け込んだときが香のいなくなる時ではないか？という心配もありますが・・・。
＞藤谷様
独自にアンケートを作っていただいたようで。ご苦労様です。もちろん僕も強力させてもらいました。集計結果が楽しみです。さっき見たら藤谷氏のとこは削除されてなかったからこのネタはセーフなのかな？なんかそんなことを気にしながらやってるのもチョット変なきもしますがね。おっと、失礼。また過去の議論を呼び起こしてしまいますね。

今天一定要准备考试!嗯，不可能。

＞ツバサ様  
初次见面。“GH在CH成员的包围下发生了变化”是共鸣。确实GH完全融入的时候不就是香消失的时候吗?也有这样的担心……。  
＞藤谷様  
看来你已经做了自己的调查问卷。辛苦了。当然我也变得强大了。期待统计结果。刚才看了藤谷氏的地方没有被删除，所以这个素材是安全的吗?总觉得一边在意那样的事一边做也有点奇怪。哦，失礼了。又引发了对过去的讨论。

### [675] りなんちょ（主婦、２４歳）  2001.07.12 THU 11:38:25　
	
「お昼ご飯何にしようかなぁ～？」なんて考えながら、
書き込みしてます…

☆紫音♪さま☆
事件の騒ぎは、どーやら落ち着いたみたいです。
犯人はあたしじゃないです。
でも、ダンナは自分で、
「オレならやりかねない」とか、言ってるしぃ～
お～いっ！！！

☆姫さま☆
こんにちはー
ほんと、やっと楽しそうなＢＢＳになってきましたね。
そう！そう！
なんで、冴羽さんわかんないのかなぁ～？
海ちゃんだって、すぐにわかったのに～
冴羽さん！
香さんへの愛は、そんなもんだったのかぁ～！
って、怒ってもしょうがないんですけどね…
ところで、グラスハートを小娘呼ばわりする辺りが、
さすがですねぇ～（何が？）
ちょっと、うけちゃいました。クスッ

“午饭吃什么好呢~ ?”一边想着什么的，一边写着…

☆紫音♪さま☆  
事件的风波好像平静下来了。
不是我干的。
但我丈夫自己说："如果是我，我也会这么做..."
喂~!

☆姫さま☆  
今天——真的，终于变成开心的BBS了呢。
对!对!
为什么，冴羽先生不明白呢~ ?
连小海都能一眼看出来呢~！？
冴羽先生!
对香小姐的爱，就是这样的吗~ !
但我还是忍不住生气...
话说回来，把玻璃心称作小姑娘的样子，果然不出所料~(什么?)
我接受了一下。可恶

### [674] REIKO  2001.07.12 THU 11:17:54　
	
こんにちは。
今週のAHを読んでいて「おや？」と思ったのですが、
“ドク”という医者が出てきましたけど、
確かCHでは“教授”っていう人がいて、何かあるとそこに行っていませんでしたっけ？
リョウがハチに刺されてもっこり出来なくなったときとか、
あと海原との戦いの後とか。
あの頃でかなり年だったから、もう死んじゃったのかしら？
ってことは、その助手だったかずえさんとか、
ミックも今はどーしているんでしょーねぇ？

你好。
读着本周的AH，“咦?”有个叫“Doc”的医生，CH上好像有个叫“教授”的人，有什么事就去那里，不是吗?
獠被蜜蜂蜇到无法忍受的时候，还有和大海战斗之后。
那个时候他已经相当大了，是不是已经死了?
也就是说，那个助手和江与米克现在怎么样了?

### [673] sweeper(今年で２３歳)  2001.07.12 THU 10:26:34　
	
おはようございます。

＞ゆなつ様
レスありがとうございます。(＾－＾)
ありそうですよね。あとは、「もっこりちゃん朝でっすよーん。起きてくれたらりょうちゃんうっれしいなー。」とか。冴子だったら、「ハァイ。朝よぉ。早く起きないと逮捕しちゃうわよ。(または貸し引いちゃうわよ)」とかね。海坊主もおもしろそうです。「早く起きねぇとトラップが作動するぞ！！」ってのもありそうです。(なんか物騒・・・。)
香だったらりょうとのやりとりで「おのれはいつまで寝とるんだー！！」とハンマーかこんぺいとう。(汗)

＞月見様
香＝りょうの妻。いい言葉ですねー。
「もし２人に子供ができたら・・・。」
くどいようですいません。男の子でも女の子でもりょうと同じく香にはかなわないでしょう！！
香のことだからときどきりょうを起こすのを子供に頼んでたりしていそう。(笑)２人の子供だから起こし方もすごい！！ボディープレスとかやりそうだよなー。

それでは。

早上好。

＞ゆなつ様  
谢谢回帖。(^ - ^)
应该有吧。还有，“这是早上的事啊，你起床了，真烦人啊。”之类的。如果是冴子的话，就会说:“好，早上哦。不早点起来的话会被逮捕的。(或者会被借走的。)”海坊主好像也很有趣“再不快点起来陷阱就要启动了! !”好像也有这种情况。(总觉得人心惶惶……)
香和獠的对话“我要睡到什么时候啊! !”锤子或金平糖。(汗)

＞月見様
香=獠的妻子。这句话很好啊。
“如果两个人有了孩子……。”
很啰嗦，对不起。不管是男孩还是女孩，都不可能像香那样与獠争!! !
因为是香的事，所以有时会拜托孩子叫醒獠。(笑)因为是两个孩子所以叫醒的方式也很厉害! !好像会做身体压迫什么的呢。

以上。

### [672] 姫 (４９年早生まれ）  2001.07.12 THU 09:29:38　
	
おはようです。みなさま。やっと楽しそうなBBSに戻ってきましたね。

なんでリョウは分かんないかな～。いくら１５の小娘でも香の心臓がはいってるんだから・・・
だって一話目で「香は戻ってくる、俺には解る・・」みたいなこと言ってましたよね？

＞まどかさん、金田　朗さん
私は香の登場から「最後は絶対居なくなる」って確信してしまいましたよ。なんだか・・・オタクの勘ですかね（笑）

あー、もう仕事に行かなくては！！
遅刻するー！！！
またあとで、みなさん。

早上好。各位。终于又回到了开心的BBS了呢。

獠为什么不知道呢~。就算是15岁的小姑娘也有香的心脏…
因为第一集你不是说过“香会回来的，我知道……”之类的话吗?

＞まどかさん、金田　朗さん
我从香的登场就确信“最后一定会消失的”。这是宅男的直觉吗?(笑)

啊，我得去上班了! !
要迟到了! ! !
各位，待会儿见。

### [671] シェリー（ホトトギスが市の花）  2001.07.12 THU 09:16:31　
	
皆さん、おはようございます。

＞夏兎さん
私も、リョウと香はまだ（そういう意味では）結ばれていなかったんだ、って、今週号を読んで思いました。
香は何も知らない体のまま逝ってしまった・・・。そして、だからこそ霊的な存在として、心臓の記憶だけでなく存在し得るのではないか、と思い巡らせました。

＞chikkaさん
今週号の診療所を見て、私もすぐ「しゃぼんだま」が頭にちらつきました。
それにしても、このＨＰで「しゃぼんだま」とか長渕剛のことが
少しでも話題になるなんて、思いもしなかった・・・。私は長渕剛の長いファンですが、剛の世界とＣＨの世界って、あまりにも
違うから。ＣＨアニメのサントラで活躍した人達と剛って、同じ日本の音楽業界にいながら、かなりスタンスの違うところで音楽を創ってきたから。どちらかと言うと、相反しているという感じで・・・。
北条先生と剛が同じ大学、これは知りませんでした（私北条先生の学校知らなかったので）。剛の方は、大学はたぶんほとんど行かなかったのじゃないかと思いますが。
それにしても、北条先生は長渕剛の唄を聴くことがあるのでしょうか？

＞みんみんさん、あずみちゃんさん、ミラクルハートさん、
tanoさん
私も30代主婦です！と言いたいところだけれど、実はこの3月で40になってしまいました。
でも、北条先生や（私の場合は）長渕剛といっしょに年を取って
いけると思うと、年取るのも悪くないな、と思いますよ。
このＨＰで書き込んでるのは20代の方たちが中心、10代、30代がちらほら、という感じですが、もっと上の人達も絶対読んでると思う。40代以上の皆さん！たまには遊びにいらっしゃいませんか？

北条先生、暑いのでくれぐれもお身体に気をつけてください。

大家早上好。

＞夏兎さん  
看了这周的杂志，我也觉得獠和香(从这个意义上来说)还没有结合。
香以什么都不知道的身体去世了···。正因为如此，作为灵魂的存在，不仅仅是心脏的记忆，它也可能存在。

＞chikkaさん  
看了这周的诊所，我也马上想到了“しゃぼんだま”。
即便如此，在这个HP“しゃぼんだま”和长渕刚的事稍微成为话题什么的，想都没有想过的···。我是长渕刚的长期粉丝，刚的世界和CH的世界，太不一样了。在CH动画的原声大碟中活跃的人们和长渕刚，虽然都在日本的音乐界，但是在立场相当不同的地方创造了音乐。怎么说呢，是相反的感觉···。
北条老师和长渕刚是同一所大学，这个我不知道(因为我不知道北条老师的学校)。我想刚他可能几乎没上过大学。
话说回来，北条老师听过长渕刚的歌吗?

＞みんみんさん、あずみちゃんさん、ミラクルハートさん、tanoさん  
我也是30多岁的主妇!虽然想这么说，但实际上到3月已经40岁了。
但是，一想到能和北条老师(就我而言)、长渕刚一起变老，就觉得变老也不坏啊。
在这个主页上写的是以20多岁的人为主，10多岁、30多岁的人稀稀落落的，不过，我想更年长的人也绝对会读的。40岁以上的各位!偶尔来玩吧?

北条老师，天气很热，请一定要保重身体。

### [670] 優希  2001.07.12 THU 06:27:53　
	
眠いっ。最近昼まで寝ている私にはこの時間つらいです。いよいよ東京です。歌舞伎町行ってみたーい。私は偏見でもっ＠りリョウちゃんが行きそうな店ばかりと思っていましたが普通の店もあるんですね。歌舞伎町の方ごめんなさい。次ぎ三日後に現れると思いますがその間のここの書き込みだろうなぁ。ではリョウちゃんみたいなかっこいい男探しに行って・・・違うやろーって突っ込むとこが悲しい関西人（TnT)周りに比べてういた話題ですみません。あっシークレットサービス見てはいたんですけどおまけアニメの話聞いてレンタルしました。見ていない方いらっしゃいましたらぜひお勧めです。

真困。对于最近一直睡到中午的我来说，这个时间很痛苦。终于到了东京。想去歌舞伎町看看。我带着偏见以为都是@理獠会去的店，其实也有普通的店啊。歌舞伎町的人，对不起。我想三天后会出现，大概是这段时间的留言吧。那么就去找像獠这样帅气的男人···不是吗?这样吐槽的地方和悲伤的关西人(TnT)周围相比是比较少的话题，对不起。啊，虽然看了Secret Service，但是听说还有赠品动画，所以就租了。如果没有看过的人一定推荐。  

### [669] 夏兎  2001.07.12 THU 05:59:32　
	
今週号を読んで…
ＧＨを抱いたリョウがもっこりしなかった理由というものを考えてしまったのですが…

あの～、、、もしかして。。。
リョウと香って結婚記念写真まで撮ろうとしてたのに、もしや…
一夜を共にしてないのでは？？？？
と、なぜか思ってしまいました。。。

リョウって結局、カオリンが一番大切なんだけど、手を出さなかったのでは？？？
なんて思ってしまったのは私だけかなぁ？（笑）

ＥＤではなかったわけだから…
考えられるのは。。。
その１
ＧＨが未成年なのを、リョウの本能が察知して、もっこりしなかった！
その２
ＣＨの時って、カオリンは唯一リョウがもっこりしない女性でしたよね？それが…ケイゾクしてしまっていた…

どっちだと思いますぅ～？？？？
それとも、他になんか理由があるのだろうか？？？
なんか、原因が解るまで悩み続けてしまいそうで怖～い！！（核爆）

读了这周号…
我想了一下抱着GH的獠没有感到不舒服的理由……

那个~、、、莫非…
和獠香还想拍结婚纪念照呢，难道…
不是共度一夜吗？？？？
不知道为什么会这么想…

话说回来，Kaori是最重要的，但他没有出手吧? ? ?
只有我这么想吗?(笑)

因为不是ED…
我能想到的是…  
其一  
獠的本能察觉到GH还未成年，并没有感到厌烦!  
第二  
在CH的时候，獠是唯一一个不觉得Kaori是女性的人吧?那个…继续下去了…

你觉得是哪一个呢~？？？？
或者，还有其他什么理由吗? ? ?
总觉得，直到原因弄清楚为止一直烦恼下去好可怕! !(核爆)

### [668] ツバサ（ド近眼）  2001.07.12 THU 05:25:11　
	
やっと本編が話せる時間か（遅）
GHは槙村香を受け入れておりませんなあ。
まあ確かに自分の立場で考えてみると、他人の記憶が混在すると思うと鳥肌が立ちますがね・・・・。
なんかGHが不評なんですが、私は好きです。CHの人たちに囲まれて変わっていきそうな気がするじゃないですか。
その成長を見るのがとても楽しみで毎週買ってます。
バンチの表紙や、上の絵のように笑える日がくればなあと思う
今日この頃だにゃ。

终于能讲正题的时间了吗?
GH不接受槙村香吧。
确实，站在自己的立场考虑的话，一想到混杂着别人的记忆就会起鸡皮疙瘩……
虽然不太受好评，但我很喜欢。被CH的人包围着感觉会变的不是吗?
我很期待看到那个成长，所以每周都买。
我希望有一天能像Bunch的封面和上面的画一样开怀大笑。

### [667] orphanwolf（奈良市・隠れ家在住）  2001.07.12 THU 04:44:05　
	
>削除問題について
下でmilk様がこう仰られてましたが、私も騒がせた発端の一人なので申し訳なく思っています。ゆなつ様や天使の心様も仰っておられまｈしたが「愛ある意見」なので誤解しないで下さいね。とりあえずこの話はここで終わります。皆で良いＢＢＳにしましょう！！

＞キャサリン様
げふぅ（吐血）・・お若いですね。でも北条先生の作品に世代は関係ないです！！年齢に拘らないで皆様と一緒に応援しましょうね（＾－＾）

＞ゆなつ様
あ、体育の授業だったんですね（←やはり勘違いしていた）いや、でも今の若い世代ならＣＨやキャッツの曲だってパラパラにするかも（笑）ＣＨユ－ロビ－トVerっていい感じだと思うんですが（現存すれば）

＞紫苑様
「モザ○ク入ってますっ！先生っっ！！」の発言は良かったですね（＾－＾）今週号を見て私もそう思いましたから（笑）ジャンプの時は規制が厳しくなってあの表現が途中から出来なくなったので寂しかった（笑）のですが。でも先生は巧妙にあの演出をされてた（何故か床に落ちない新聞・・等）ので感心したものです。
・・すいません、もっこりネタで（←減点3：ハンマ－15t）

>关于删除问题  
下面milk先生是这样说的，我也是引起骚动的发起者之一，所以觉得很抱歉。ゆなつ様和天使の心様也说过，这是“有爱的意见”，请不要误解哦。总之这个故事到此结束。大家一起做好BBS吧! !

＞キャサリン様  
咳(吐血)……您真年轻啊。但是北条老师的作品和世代无关! !不要在意年龄，和大家一起加油吧(^ - ^)

＞ゆなつ様  
啊，是在上体育课啊(←果然是误会了)啊，不过现在的年轻一代，CH和Cat's的曲子也会随便听(笑)CHユ－ロビ－トVer的感觉很好(如果现存的话)

＞紫苑様  
“马赛克了!老师! !”的发言很好呢(^ - ^)因为看了这周号我也那样想(笑)Jump的时候限制变得严格，那个表现从中途不能表达了，所以很寂寞(笑)。但是老师巧妙地演出了那个(不知为何报纸不掉在地板上等等)，我很佩服。
··对不起，我很累(←减分3:Hammer-15t)

### [666] ツバサ  2001.07.12 THU 03:16:57　
	
＞甘糸内豆さま
すいません！間違えてしまいました。以後気をつけます  

＞甘糸内豆さま  
对不起!弄错了。以后我会注意的

### [665] milk   2001.07.12 THU 03:14:52　
	
削除問題について･･･
私の発言が発端の一因となってしまったと思うので、
この件や私の発言で不愉快な思いをした方、申し訳ありません。

ただ、CHが大好きであるがゆえに、
現時点でのAHの設定･展開が辛くてたまらない、
それでも読まずにはいられない、私のようなファンが
いるという事も知っていただきたかっただけなんです。
私のような人は、他にも大勢いらっしゃると思います。
もしかしたらそういう方々は、その気持ちを押し殺して
意図的に明るい書き込みをしているのかも、とも思いました。
それでも、私は書かずにいられませんでした。
AHにがっかりした部分はかなり大きいけれど、これからの展開を
見守って行きたいという気持ちがあるのも事実です。
CHファンですので。

削除問題に関する書き込みはこれで最後にします。
ご迷惑をおかけして本当に申し訳ありませんでした。

关于删除问题……
我的发言成为了事件起因的一个原因，对于因为这件事和我的发言而感到不愉快的人，非常抱歉。

只是，因为非常喜欢CH，所以现在AH的设定·展开很辛苦，即使这样也想读的，有像我这样的粉丝的事也想让大家知道。
像我这样的人还有很多。
我想，或许这些人都是在压抑自己的心情，故意写些开朗的文章。
即便如此，我还是忍不住要写。
对AH失望的部分相当大，但也有想关注今后的展开的心情也是事实。
因为是CH迷。

关于删除问题的文章到此结束。
真的很抱歉给您添麻烦了。

### [664] 甘糸内豆  2001.07.12 THU 03:09:40　
	
ツバサさん＞  
よく勘違いされるし、されてる方も多いと思うので書きます
紛らわしいHNで悪いのですが
私の名前間違ってます「甘糸　内豆」です。納豆じゃありません

ツバサさん＞  
因为经常被人误解，也有很多人这么做，所以写出来很容易混淆的暱称，不好意思，我的名字叫“甘糸 内豆”。那不是纳豆。

### [663] ツバサ  2001.07.12 THU 02:58:53　
	
みんみんさんへ
ぶっきらぼうな言い方でごめんなさい。
あと続カキコごめんなさい

みんみんさんへ  
对不起，我的说法太生硬了。  
对不起，请继续写。  

### [662] ツバサ  2001.07.12 THU 02:50:25　
	
＞みんみんさん  
わかっているんならいいんです。分かっていない人に言ってるんですから

＞みんみんさん  
知道就好。因为我是对不懂的人说的。

### [661] みんみん  2001.07.12 THU 02:42:29　
	
＞ツバサさん  
皆さん承知の事だと思います。

私は単に北条センセに翻弄されているうちの一人なのです。 

＞ツバサさん  
我想大家都知道。

我只是被北条老师摆布的一个人。